唔需要對警察記者會上心

警察同政府官一樣，係冇制約度佢地言行既組織。
所以佢點樣講野，唔需要在意，我地只有一個做功，就係攞一兩句出黎做宣傳工作

琴日點解無記者會 有冇解釋？
連最基本誠信都做唔到

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰